%@metapost:geoana304exo021.mp
\par\compo{1}{geoana304exo021}{1}{
\begin{myenumerate}
    \item Place les points $A(-2;-3)$ , $B(-3;2)$ et $C(2;4)$.
    \item Détermine les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$; celles du vecteur $\vecteur{CB}$.
    \item Place le point $D$ pour que le quadrilatère $ABCD$ soit un parallélogramme. Lis graphiquement les coordonnées du point $D$.
\end{myenumerate}
}